深水埗南亞幫痴撚線

頭先入深水埗 d大街小巷又黑又多蝻
仲諗住好危險
點知班蝻亞幫都幫手搬野又拎齊架生對班狗

港超王既蠻兵黎,唔洗驚

你班狗連蝻都不如

分口罩俾蝻 唔該前唔該後

班狗見到D南亞,腳仔都軟

佢地同狗打慣

你覺得平日d狗會對佢地好好？

攞南亞兄弟同狗比？

睇死深水埗班狗本身同蝻都有積怨

走啦 Police 鵰你老味閪

你攞南亞兄弟同狗比？

記得
唔理之前有乜恩怨
只要係同一陣線
大家一齊合力打狗, 齊心上落
不分化 不割席 不歧視

we connect!

屌你班仆街唔好撚再蝻呀屌你老母
南亞手足就南亞手足
Watch you mouth屌撚晒你地

ust南亞仔+張超雄

靠ust 南亞仔文宣

敵人既敵人咪係⋯

呢句
班南亞仔真心狠
仲要識打架

南亞借機出兵打9黑警

根本班狗平時恰慣佢地

好想搵返段片

真係架？
有無記者喺隔離？

養兵千日 用在一時
張超雄大將軍

佢地等左呢個機會好耐

敵人既敵人就係朋友

南亞

日撚日都俾狗恰囉

倒不如…

希望佢地都平平安安,大家都係香港人

正正常常班南亞同黑人都唔鐘意狗
自己國家班狗咁撚大隻都唔驚
呢驚香港班排骨仔

入機場！入機場！入機場！
帶埋tear gas彈頭入機場！

蝻乜鳩
人地由幫你個一刻就係自己人
叫人做香港人!

可能被引渡番巴基斯坦 你驚唔驚?

有強援！

警察蝦得啲南亞人多

Push

小心，一陣又俾狗話我地勾結佢地
大家be water

張超雄的人黎

仲有保護連儂牆個位義士

we connect

泛民多左膠
仲有個雄哥
建制理撚得你泛民死

張超雄

暴動之父

足本

個個禮拜十一 十二點都會去桂林街 北河街食野 其實蝻蟔無乜野好驚 通常我地有我地行 佢地有佢地搬野

佢地大佬雄哥 今朝比左暗號 話林莫唔死都冇用
大家知咩料啦

深水埔節度使

新·啹喀兵

南亞手足
看來是看準了時機

推

深水埗個d唔係。見到差狗就屌佢老母的

屌你老尾係南亞人，唔係虫字邊個南。 You guys are fucking racist

有良知嘅人都會企係我地呢邊

統戰最重要

係喎 收集tear gas彈頭去機場比旅客睇有冇得諗

難民之父落哂order幫手

你唔理佢 佢唔理你。佢地自成一角

敵人GE敵人
明啦?

真係好想知南亞仔角度諗緊乜

養兵千日 用兵一時

張將軍好樣的

元朗果班唔知,ssp哩班南亞除左平時收舊電器頂住條路麻頰d之外一向無乜嘢
利申:係ssp浦左廿幾年

南亞哥哥

我真係想同張大將軍講聲sorry呀

南蠻入侵

蝻咩啊

出得黎幫手既係叫做南亞裔香港人

南亞手足

係咪真係自己友架

南亞人有質素果班應該唔係住果頭
呢班可能未必知咩事
但你搞黑警佢就下你咁解

水鏡二奇

鄉廣人，架油

有個踩住單車嘅南亞大肚腩，不停係度叫

屌 好撚好笑

見到佢地口罩都冇，係到幫手搬野
淨係拎住把傘，夠打幾個
利申：在場人士

*你搞黑警佢就幫下你咁解

幫手足就咪叫蝻啦
UST南亞仔同佢同鄉都幫咗好多

推呢個！！ 親眼見到震撼好多
要寫埋英文旁述

南亞過住經驗有刀有槍 小心

南亞人要開始揀邊企

香港人？？？？？
中國人？？？？？

connected

愛國愛港 反黑反暴

係南亞手足

禁錯制

躝啦先啱

南亞兄弟
真正we connected

#weconnect

唔好再用個蝻字

勁呀

南亞大將軍

有冇現場手足收集一下

南亞人係勇武精英女，要得到佢哋支持先得

班南係真正既無包袱

Respect

南亞好極端一係就勇武派
一係就黑社會個邊
永冇中間

咪就係, 呢啲仲叫蝻? 呢啲係南亞裔香港人

我無野講

南亞佬唔係啲藍絲 唔會有任何利益又唔洗為左份工要生要死 明知衰既係班狗點會支持佢地 更何況平時都比佢地搞唔少

青洲兵

UST 南亞仔 做到嘢

d 黑警平時都恰得佢地耐

張超雄 天地會基地

同南亞一齊打柒班狗

南亞人到知敵人既敵人就係朋友

人地如果好地地點解要黎香港？
好多可能係被政權迫害/被迫害既後代

2302

夜晚行就成日見到D南亞出黎執垃圾 有D精神唔穩定個D成日比黑警拉

張大將軍

大和解！以後唔好叫蝻叫南亞裔人士

人既地位有高低之份

根本窮人從來都一定要起義
諗唔明點解會有低下階層係會撐政府

其實次次都有人收集 但影完相就唔知去咗邊

最緊要係啲刀槍用嚟對付邊個, 保護邊個啫

深水埗班南亞佬同警方大把私怨
有得報仇仲唔出嚟

connect

點解元朗班蝻唔係咁

南又唔一定係蝻既....

唔好叫南亞兄弟 做蝻啦 好唔尊重

咁你就咪撚加個虫字邊啦

咁都有得connect

成功Connect

手人土

影到相 都分唔到邊個打邊個

we connect, Namm ar!!!!

但人格唔應該有高低之別
就算係窮人，只要還保持教養人格，都應該受尊重
就算幾有錢，只要行為缺德無人格，人類應會都應該排拆他們。

咁你仲嗌人蝻？

想睇片 source 係咩😂😂

十連發

敵人嘅敵人就係朋友

其實好多南亞裔係好勤力既好人
係難民政策攪到作地搵唔到正常工先會撈偏
再畀港獨之父同方向煲大佢先畀大家覺得形象咁差

有冇深水埗TG GP
好想知咩環境 住深水埗

合理

緊係當垃圾啦，咁攻鼻點收藏

weconnect

屌 認鬼得佢邊個打邊個

養兵千日

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

gurkha

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

No 等陣變藏械

俾人打撚到ON99仲唔識放手
蠢撚過隻豬

蝻

敵人的敵人

不要說「光復香港 時代革命」
試著說「五大訴求 缺一不可」

天水圍狗屋都係

南亞之前都幫過我地
唔係牛屎佬果班

CLS
搞咩都好咪搞南亞人啦
人地勇武程度一個頂10個正常勇武派

Sorry brother!!!!!

有冇南亞文宣
頭先部分南亞人唔係好知發生咩事
口罩都冇個係前線做支持

聽我講兩句, 生於斯, 長於斯, 我流著香港血
但目前的暴力程度, 好明顯已經超過大部份香港人能接受的程度, 繼續失民心
咁樣玩落去無可能有益處
玩火, 破壞警署, 對罵, 香港人打香港人.... 已經可以預視,香港醫番都晒藥費
我地無BNO, 無green card, 得張身份證同八達通, 我仲要生活架!!
我唔係要港獨架!

請立即收手!
回歸和平理性!
唔要攬炒!
我真心同暴力割席

林氏超雄 多年來毫無建樹

其實只為 養兵千日……用在一時！

個垃圾阿蛇以為自己好TALK得

I mean班狗咪搞

以後出街拍下膊頭或者打個眼色叫聲brother
多批戰友
利君雅應該係佢地精神領袖

咪係，我覺得要同佢地進行港化教育
等佢地識中文同廣東話，然後融入當地學生圈子

起碼可以減少佢地做傷天害理嘅事
又可以多d真香港人，好似利君雅呢類人

張超雄將軍既手下
好高戰鬥力

要人！！！

我估因爲敵人嘅敵人就係朋友

現場唔少南亞朋友

張超雄原來做南亞之父，係練兵千日，用在一時，不反了

敵人嘅敵人囉

UST南亞仔

我寧願要南亞手足做鄰居都唔要大陸喱 至少講廣東話

超雄

頭先喺ssp發夢 有幾個南亞就咁戴普通口罩就喺好前 散嗰陣又一齊走

張超雄
走得太前

聽講遊行有唔少出左嚟行，隨時係200萬人之中嘅一份子

佢地未必係黃
但肯定好憎差佬

唔怕死同乜都無既人係最恐怖

push

個個負評我做乜

我橦樓d南亞仔都係黃黎 好撚friendly

我寧願要利君雅都唔要金盈

屌你老母ssp班狗又屈手足都有打中記者
成班記者話冇

唔想去新疆

南亞係雄爺既人

印度 巴基斯坦
新啹喀兵 香港保衛戰

香港民族

講咗好多次 淪陷前 印巴藉香港人同香港人唇齒相依，係近年畀共狗分化

屌你，之前仲蝻前蝻後叫佢地

好似入境負責

我以前係深水埗都有搵南亞幫手做野 佢地萬事有商量 個班唔差架 唔係蝦人個D 唔似元朗個D南亞人打市民 希望有一日深水埗南亞可以薰陶到元朗南亞人

支持南亞人幫手

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

1. 香港人vs 中國人
2. 香港人vs 狗
3. 香港人vs 林奠正仆街
4. 香港人vs 共產黨
5. 香港人vs 黑社會
6. 香港人vs 政權
7. 香港人vs 以上全部

藍絲廢老，狗，黑社會，高官，黨
好撚多敵人，邊啲人你接受到佢倒戈？

早幾日都有南派野飲

係咪嗰200萬人先

邊個幫香港都係我地兄弟 蝻你lm

P牌就收皮啦 日撚日分化

WE CONNECT

No problem habibi, now lets go screw the police

今日黃大仙見到4個南亞人每人雙手夾幾枝水（應該幫手派水比我地飲），行過望住我地笑，跟住對住對面班防暴大叫屌你老母！仲要係咁講。笑到我

南亞都係hongkonger

唔係黃，但同d狗應該牙齒印多

南亞兄弟

同佢地講aslam alaikum
好就講accha
多謝講sukria

南亞人黎左香港好耐，佢地太公果代黎打洋行工，難聽啲講早過好多香港人，所以尊重啲唔該

張超雄走得太前？

多謝各位南哥！

出畜龍

飛

係咪要出精兵了

唔好再用蝻去稱呼佢地唔理係因為純粹仇警定係反送中都好 佢地都幫左好多

We connect

蝻來了

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

因為佢地個大將軍係黃囉咁簡單

之前有仇口啦

好撚型

We connect
多謝你地！

算鳩數啦

612簽到而家爆左幾個 有撚用咩 做實事啦

香港人

蝻你老母！

宣傳下...拉攏下...

想睇返

爭取南亞做朋友好緊要

唔好再蝻蝻蝻喇
人地都幫到你咁 仲咁叫

借呢個機會同佢地講光復香港，時代革命
香港獨立之後
大家都係香港既自由公民，互相respect啦巴打

十足十美國獨立戰爭美洲白人同黑奴變自由人之後一齊上場打英軍

this

南亞平時啲工作都唔見得光，點會鍾意狗

大和解

佢哋係香港人，唔係咩蝻

多謝來自南亞既香港人

為香港戰鬥嘅南亞兄弟 唔係蝻

下次見到南亞人應該對佢地講，代香港人多謝你地保護香港

係女女自己一個就要小心
夜晚唔好行暗角

密碼整合（更新22:36）

南昌站方向

富昌邨富萊 7321
富昌邨富誠 2238
富昌邨富悅 9218
富昌邨富凱 6063 近英華
富昌邨富韻 2327 最近深水
富昌邨富盈 9347

榮昌邨榮俊樓 3927
榮昌邨榮傑樓 7856

+++

麗安邨麗平樓 1789
麗安邨麗正樓 2368
麗安邨麗榮樓 8863 狗屋後面

怡靖苑閒靜閣 R2816

麗閣邨麗荷樓 3680
麗閣邨麗葵樓 2567
麗閣邨麗菊樓 4759
麗閣邨麗蘿樓 5396

怡閣苑怡欣閣 4372

白田 昌田樓 2018
白田 太田樓 8823
白田 麗田樓 2882

福日樓 6530
福月樓 8216

李鄭屋 和平樓 7321
李鄭屋 仁愛樓 5630
李鄭屋 禮讓樓 3890
李鄭屋 廉潔樓 6820
李鄭屋 孝慈樓 3811
李鄭屋 道德樓 3590

元洲元樂 8966
元洲元智 5283

蘇屋邨 牡丹樓 3309
蘇屋邨杜鵑樓 R3927

新輝大廈 R3721
鴨寮街174號唐樓 2326
嘉頓隔離 23座 3805
石硤尾邨美益樓 9832

難得一次唔屌雄哥住

We connect 南兄好波

新兵種

張超雄：養兵千日 用兵一時

應該好多都識講流利廣東話

好波

ust南亞仔

勾結外國勢力

都係香港人呀

唔好再叫佢地蝻

頭先發夢係旺角同幾個南亞人解釋完點解我地要出黎之後，佢地係咁講 fuck the police, fuck the police，仲拎左支噴漆周圍噴，最後仲係地鐵站個出口上面畫埋畫，仲要畫得幾靚

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投（公投都係實事，聚集民意基礎）咋…

如果想客氣叫南亞 印巴人 就叫亞LEE 啦 即係大哥大佬 咁解

真心唔真心呀

南亞仔！

南亜都有好人
人無貴賤之分
Sorry不過黑警連人都唔係
係呀！畜龍

南亞之父
南亞大將軍

平時經過 NICE過班大陸蝗

共同敵人就是朋友了

南亞人士 一齊出黎暴動 （設計對白）

可以加埋烏都語上連儂牆做文宣幫佢地了解成件事

南亞人不嬲好雷㗎！義氣仔女！

可唔可以說服佢地加入

用另一個角度諗，佢地就算識廣東話
但因為唔識睇同寫中文
咪迫住做d低下層工作甚至非法勾當

我成日夜晚見佢地揸貨車去超市送貨
家父以前做過中港運輸，做跟車送貨有幾辛苦自己知，所以我對呢行嘅人大多恭恭敬敬

唔似毅進仔咁，個個都過街老鼠

南亞幫好波

唔好蝻前蝻後
係南亞人

以前我都有份歧視南亞人
我錯我道歉
佢地係南亞裔香港人

咁就唔好話人蝻啦

支持！兄弟爬山，爬山既都係兄弟！

張超雄原來係幫我地搵援軍 怪錯左佢

其實你知唔知係2019年1月 爆數都唔會再有回覆?

鎮南大將軍

呢樣真，個音好正，比d蝗好聽得多

係真

咁就咪再蝻前蝻後啦

ssp快走

係手足就叫返自己人啦
係咪應該無記者影到？

無錯
南亞裔香港人好波

好多南亞人幫守連儂牆架, 不過真係好難分好壞, 要認一輪先得,香港呢邊既一般廣東粗口流利到.....

但元朗鄉黑長期用間裝修公司養住一批南亞打手....

BTW小心

佢Ｄ粗口純正過我
反觀
乜撚野新香港人？

有冇人識烏爾都語同印地語，可以搞搞文宣

好重要！

大家仲記五記得
五大訴求 缺一不可
唔好比仇恨蒙蔽雙眼

(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

算數啦
唔通10萬人簽左又代表6百幾萬人唔同意咩

同一陣線就係朋友

超雄元帥嘅南亞兵終於準備好啦

超雄connect

我決定有機會去重慶大廈食返次印度餐去支持佢地

屌

其實一路以嚟我都覺得南亞人係好好人, 去旅行嗰陣時認識咗好多都好好冇乜心計，好過啲大陸西

之前探過ssp 啲南好多都幾好人

有聲 想睇片

Connect

班南亞尤其有信仰
日日拜幾次果啲
其實好nice
俾班支那好好多

問下讀ust嗰位人兄啦

敵人嘅敵人就係朋友
我地應該吸納晒佢地

養兵千日用在一時
張超雄

住過深水埗
佢地好多都係做體力勞動
搬下貨做下收買貿易養妻活兒
仔女甚至讀本地學校
其實除左膚色都係正正常常香港市民

南亞人有黑社會
香港人咪一樣有

我地公道做人
唔好學廢老學黑警咁
（佢唔係一視同人乜都拉咩？）

平時幾個圍埋蝦一個緊係威
宜家調轉喎

好治癒

你地用英文同佢地溝通下就知

深水埗南亞人不嬲唔差，日頭搬貨搵食，夜晚都係坐埋一齊飲酒吹水，未聽聞過佢地做過啲咩仆街野

團結埋南亞人呀各位

因為佢地都係香港人！！！！狗唔配做香港人。

多謝超雄大將軍

推！

其實係元朗果班黑蝻先係仆街 其他都冇乜野
都係默默耕耘

有做過關於南亞/難民既訪問，唔係真係好慘，係政府杯葛佢地，學校課程十分離地，要學法文，先至令佢地無辦法融入社會。

實際上佢地好有人情味，好團結

陳耀好波

南亞不嬲都崇尚自由和平, 以武抗暴

我punjabi

正想屌佢

2315觀塘出左三架長條型狗車向黃大仙及深水埗方向駛去

咦，如果咁講識讀寫中文嘅南亞人應該不在少數
因為南亞人最大缺點係中文水平差
搞到就算有學歷見咩工都有困難

如果後代中文水平高左，係好事

岩

收錢白衫嗰啲先係蝻

請正名為南亞義士/南亞兄弟

之前行經重慶大廈佢哋都有派水

雖然我唔識分

你而家要蝻亞幫
假如有日發夢成功
會助長蝻亞係香港既根基

你有你佈防，我有我吹水

打錯字，唔係真係好慘，係「佢地」

但之前深水埗有好多南亞風化案
所以有好有壞啦

不過，好多南亞人俾黑警吸納左

原來佢一早睇通睇透

In 超雄 we trust

可能啹喀兵d後代。

連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行

但無利益南亞會幫忙？

我南必勝

元朗有班紮根三十幾年（根據本人歲數）
極之和平唔搞香港人
雖然有時講野大聲d 你出去玩開心時都可能大聲少少

我就住係佢地個社區
河水不犯井水

好撚治癒

哈哈，又見到你
仲勁過當年高登件牛3

祝學業進步，考個first hon搵好工

南亞刀手出動未

保護所有唔同國藉嘅手足‼️

Ssp叫咩收隊呀
要叫黑社會
警黑勾結

而加開始唔好講蝻 應該講南

派餐卷比南亞手足，召喚ust南亞仔

你有無睇到呀？
借個平台作公投咋

平民其實好慘
成日畀狗搞

Thx 不過我諗大學畢業之後 我會離開香港

敵人既敵人就係朋友？

唉，10萬人上街好明顯係為咗~

，而~

唔夠數正正代表到一般腥講人（唔算真．香港人）唔想升級，難聽啲講「和理非」遊行／集會住先、甚至「袋住先」

大家都係香港人！

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 我地唔可以再有人被捕
Be Water!

嗰日元朗見到有南亞大隻佬幫我地

係香港人
只係膚色唔同

好滋悠

以後正名為南亞義士！

而家會剪頭髮同食肉

公投 要有贊成/反對
你淨係得贊成

佢地敢衝深水埗真係有些擔心佢地安全

In 南亞仔 we trust!!

又要走

我過幾年都要走

冇計，有家室，為左佢地唯有行開下

南亞的敵人都是狗

張超雄大將軍

著新款AJ短褲 算好有錢喎

元朗嗰啲咪蝻囉

ust 係咪leader?

想問好耐
投嚟比邊個睇？
投完爆咗又點？
唔投係咪代表冇人關心？

求解答

其實香港一直好多南亞香港人
係連登仔以為得難民
人地南亞人分分鐘嚟香港仲耐過你地講緊3-5代都好多

復仇顯公義
自古以來人類都會為與自己有關嘅人復仇,呢個先係人類本質
所以當時聖經舊約同可蘭經都有寫使用武力復仇嘅故事並認同
淋病將現代文明同法律摧毁,令香港回到公元前
請和理非認清香港淪落到乜野境地

墨家宣揚非攻兼愛
係會站在雞蛋果邊,對高牆使用致命武力反抗

而家先叫人撒

都係果句

香港人都有做黑社會
我地一樣屌
係咪？

正當搵食冇錯嘅係

記得提佢地唔好破壞棟二級歷史建築

LM 睇片

雄哥又吹雞

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

傭兵

留名+1

pish

好！ 好過班賣港佬

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

唔好成日蝻，南亞人都有好有壞，我相信好嘅多

住土瓜灣對左住南亞佬好耐，無你地想像咁好

黑鬼仲nice過佢地

811深水埗見

五大訴求 缺一不可
我要真普選

我們不是港獨

總之同一目標就係自己人

正評你

夢見藍色位置可以見到好多空的私家車 警車，高位2-4個警察有電筒

南亞正常果d好正常

差果d做晒黑社會

yes they are HK citizen too we connect

冇計 香港我見唔到會有未來

南亞人雖然做好多衰野, 但佢地又會幫手反政府

其實可以先同南亞人結盟一齊反政府
事後之後再清算 做過衰野既南亞人

正

香港人更多
係咪？

信自己對眼
唔好學廢老死牛一邊頸
你就能觀人於微

多謝你

諗番起之前有條情侶嗌交片
條仔同條女講
你鍾意左個南亞人呀
家下我明點解條女會鍾意南亞人

嗯嗯
南亞手足
大家都是兄弟～

佢粗口不知幾正宗

膚色唔同
同埋可能大條少少咁啦

張超雄d馬

可唔可以唔好用蝻字

「不論出身、不論背景、不論你幾時落來香港，最主要係睇你係咪擁抱香港呢一套價值觀、文化、制度」

港化？
佢屌警老母不知幾正宗口音！

人地係南亞裔香港人，唔好再分化人地，上次山竹吹嚟香港，人地落區幫手執手尾功勞分分鐘多過你同我。
#weconnected

呢D係邊都要小心啦,唔駛特別強調

諗番起之前有條片
條仔同條女講
你鍾意左個南亞人呀
家下我明點解條女會鍾意南亞人

how to connect 南亞裔香港人

南亞手足:尋日雄哥已經吩咐過我地要保護義士
STAND WITH HK

但係小心
南亞人同時好易俾人收買

石硤尾美如樓3951

呢啲係南亞兄弟 唔係蝻

佢哋信嘅回教伊斯蘭教之類有啲教條真係非常高尚

冇耐前喺伊朗有女人原諒咗殺佢個仔嘅兇手，喺刑場上主動同佢解綁放佢走

其實佢地好好 唔會生事 唔係口中又強姦人放火個啲
Ssp街坊

南亞大將軍養兵千日

美亮2918

又spin乜撚
唔撚理
係幫手既就係手足

深水埗mtr以外另一條逃生路線：
夢見藍色位置可以見到好多空的私家車 警車，高位2-4個警察有電筒

其實一樣米養百樣人

之前元朗單嘢，喺南邊圍一樣影到有南亞人拎鐵通

南亞王張超雄

低調d啦，咪陷南亞於不義

#380

唔想再重覆，自己睇…
你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？
只投頭嗰兩個聯署，而唔投第三個聯署既一般腥講人（唔算真．香港人），好明顯正正代表到佢哋唔想升級，難聽啲講「和理非」遊行／集會住先、甚至「袋住先」

唔好學Ｄ死廢老死中囯人咁
永遠自己叻哂睇低其他人

唔好學佢地

咁又係

我意思係，班黑警教佢地中文同洗佢地腦
搞到佢地個個去做狗嗰下好毒

唔知有冇人可以反洗腦，整返個班幫下佢地

說好的 b water 呢？

個fd 話麗閣邨 麗芙樓3458

圍村佬仲易啦咁

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

今日有南亞係慈雲山帶路

做人 永遠睇自己
要死 亦冇人阻到佢

如果我話我想同圍村佬洗腦
你話有冇用？

你啱

我係兩個女嘅爸爸
最唔想佢地變左做紅衛兵轉頭批鬥我呢個港英餘孽同埋英國大學畢業生

搵返現場南亞幫手傳俾佢啲兄弟

佢地有好多都係手足嚟，喺香港佢哋同我地一樣都係弱勢，會肯我哋幫手
希望大家一齊都槍口對外

呢個係另一問題了
因為好多讀本地學校但缺乏支援
老豆老母冇辦法教亦俾唔起錢請人補習
最多去社區中心搵義工睇下功課但成效唔大
第一代土生土長既一萬個都未必出到一個利君雅

多謝南亞手足

咁你有冇打算移民？

咁又係，嗰班做警犬嘅的確犯賤
多數又咪做散仔

二戰時，巴勒斯坦人同以色列人係同一陣線打德軍

敵人嘅敵人就係我哋嘅盟友

要正名番佢地係南，唔係蝻

超雄大將軍

好撚治療啊屌
本來好抑鬱好擔憂, 而家開心返~

唔係全部南亞人做黑工，有好多真係有學識，但受政治迫害

sir this way

其實佢地平時都好友善
特別是對小朋友

利申：街坊

真勇武

超雄： 養兵千日

毛主席話，拉一派打一派。
仗義每多屠狗輩，打破與南亞兄弟隔幕，都係香港人，齊上齊落。

總之
永遠用同一把尺
對人 對自己
都用同一把尺

你會睇清楚好多人好多事

仲蝻？發夢612開始已經見有南亞仔出嚟幫手

南亞兄弟成日俾班狗玩，今次仲唔撚返佢鑊甘

勾咩結，大家都係香港人，反送中架

其實現場街坊叫緊邊邊走？

嘩

去邊呀

My enemy's enemy is my friend

笑

唔該話定俾佢地知，勇武左唔小心俾狗帶走，應該要點做thx!

其實南亞仔大部份操流利廣東話都好有義氣
唔係全部都咁衰

777幫我地connect晒所有香港後生仔👏🏻👏🏻👏🏻

所以後代要由細學起
中文呢樣野真係好恰人

尤其唔係母語嘅人
所以好佩服河國榮中文講得又寫得
希望班印巴後人中文可以更上一層樓

平時比差佬恰，今次借機反cup佢地

警犬不嬲對佢地差
試過見過五個圍住一個搜身
拉開佢條褲望落去

小心保護啲女兄弟

佢地同我講加油

有南亞叫唔歡迎同收隊

原來張超雄先係高手 養咗成班兵係到

仲有d深水埗街坊都好高汁，係咁屌狗

連登仔平時太大偏見

張超雄又偷偷出手

咪叫人蝻啦
We connect!

我屋企催我去台灣，我都心郁郁
不過想去澳紐

其實我而家算係離開左香港
同屋企人有拗撬，所以搬左上深圳住
成日兩邊走
但冇可能last long
因為過關都提心吊膽，而且個地方除左熟人基本上冇廣東話

我成日玩fb連登唔知幾時會被消失

要將佢地拉入黎我地果邊，佢地比我地更識打

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

五大訴求 決一不可

大家要平安呀
不落單

密碼整合（更新中）

對正南昌站

富昌邨富萊 7321
富昌邨富誠 2238
富昌邨富悅 9218
富昌邨富凱 6063 近英華
富昌邨富韻 2327 最近深水
富昌邨富盈 9347
富昌邨富旺 3980

+++

麗安邨麗平樓 1789
麗安邨麗正樓 2368
麗安邨麗榮樓 8863 狗屋後面
麗安邨麗廉樓 3328 最近狗屋

怡靖苑閒靜閣 R2816

麗閣邨麗荷樓 3680
麗閣邨麗葵樓 2567
麗閣邨麗菊樓 4759
麗閣邨麗蘿樓 5396

怡閣苑怡欣閣 4372

白田 昌田樓 2018
白田 太田樓 8823
白田 麗田樓 2882

福日樓 6530
福月 8216

李鄭屋 和平樓 7321
李鄭屋 仁愛樓 5630
李鄭屋 禮讓樓 3890
李鄭屋 廉潔樓 6820
李鄭屋 孝慈樓 3811
李鄭屋 道德樓 3590
李鄭屋 信義樓 8540

寶麗苑 寶澤閣 8216

元洲元樂 8966
元洲元智 5283

蘇屋邨 牡丹樓 3309
蘇屋邨杜鵑樓 R3927
蘇屋邨櫻桃樓 3618

新輝大廈 R3721
鴨寮街174號唐樓 2326
嘉頓隔離 23座 3805
石硤尾邨美益樓 9832
榮昌邨 3927
榮昌邨榮傑樓 7856

人地幫你仲用蝻字

正仆街

其實深水步班南亞人成日比人掃場
未必係警察，但都係紀律部隊

咁又唔好咁講

南亞人有人性好多ok?????

佢地咁辛苦就係黎香港貪呢度有民主
又變返共產獨裁佢心諗黎香港把撚咩

屯門都有 其實好多都係香港人 有香港身份證。有好多仲好好，不過都唔排除有唔好既，好個班係香港大個班係真香港人

張超雄在下一盤很大的棋

睇緊立場 個陳生俾人撚緊...

推動南亞手足取代新移民
派老綜 派公屋

你個臭閪幫你笑把口仲咁臭

其實反送中我連賓妹印傭都見過佢地叫林鄭下台
南亞一定唔係少數

lm

我想去日本臺灣或加拿大 好想快啲畢業

畀成班記者影住都班狗都喺度留難市民

屌你，又有on9佬救犬

屌你今日開始佢地叫香港人

講左好多次，唔好歧視佢地
大把係我地手足呀

南亞手足>>>>>>>>>>香港古惑仔

蝻你老母呀 南亞人 南亞仔好冇呀

台灣啦，起碼水土都較似
不過你要識國語

我就想學埋台語
因為我係潮州籍，識d潮州話
要學應該ok

不論你是甚麼背景 也不論你是甚麼時候來到香港

只要你願意捍衛香港的核心價值 尊重香港的文化 願意融入

而且願意維繫香港行之有效的典章 制度 你就是一個香港人

你都唔知南亞人一直俾人多方面岐視，有事佢哋一定幫我地，一直以來生活去到邊都比警犬周，佢哋比起我哋正常嘅香港人難過十倍

延伸閱讀：多元香港

勾咩結 我地係叫團結一致

冇錯，中大有個女教授
佢係上海婆
個口音好正，仲嫁埋俾個香港教授

仲為我地絕食，呢d人邊度搵?

正路啦
負皮係俾蝻
南亞仔

我覺得南亞人好多時係其他人因為種族而唔比機會佢 搞到佢地有時會產生社會問題
今次南亞人為自己正名香港人 我地以後一定要比機會佢地 當佢地係鄰居 當佢地係香港人

呢個真我中學幫佢地義補兩年
佢地都正正常常好學
係用中文教佢地聽唔得太明
之後我學校開放日我都請佢地黎參觀
點知一入門口有個bitch miss
就係咁細聲講佢地是非
話實入唔到主流學校又係咁笑佢地
我嬲到差啲打信port佢

又 we connect

咁我流利兩文三語同略懂台語 所以我諗都ok 加有親戚住台灣
可能到時台灣見

冇錯，起碼要喺教育方面俾機會
中文教育改革少不免
廢普教中就梗，簡化中文教育最好
因為中學嘅中文教育實在太死板

佢地晚晚都係咁架周街鋤dee飲酒
佈防未驚過啦

吓佢哋邊係南亞人
企係我地呢邊嘅就係香港人

d英文真係精彩

可能佢哋都忍咗好耐

咁你虫乜撚嘢呀？

你鍾意台灣邊度

我份人就鍾意人文野
愛好較本土嘅地方，即台南呢類多台語地方

不過，如果可以，就留台北一帶，方便搵錢
公司有分部喺台北，可以一搏

下一站，機場！

唔係南亞手足
係手足

尋晚快閃都有南亞手足

今日都見到有南亞仔full gear 一抽二褦拎住大大排雞蛋上前線

你咁諗同啲「出嚟搞事果班𡃁仔實喺收美國佬錢」嘅藍絲有咩分別？

其實大家由頭到尾都唔見有南亞打小朋友~

可能唔係咁多人接受
不過歷史上最直接既種族共融方法就係通婚
亦係另一種 we connect

人地比面雄哥

呢d一定要幫到盡
一旦融入到社會，佢地會發揮得好好
因為佢地好學而且勤力，即係完美主義者

終於明點解利君雅中文有A
仲可以串到777一棟都冇

我中意台北 始終城市人唔慣節奏太慢

Ali

南亞人

個ust撚咪就係囉
所以佢中文能力相當好

係 住左廿年 冇比南亞搞過 明明就各有各活動

元州元盛 4526

其實南亞仔 南亞妹幾正

[6選1真普選] 寫左個救港app，改咩名好？

鐘意搞事啫

南亞人其實好多土生土長，視香港為家！佢地都好關注呢件事! 真香港人！

係啊！！！好滾動
佢地都係真香港人

Thx

長沙灣道巴打退既話小心走近怡靜苑同麗閣
佢地D窗唔係密封式
一陣比煙谷到訓唔到又落黎屌鬼

佢地在場，好多都唔知發生咩事
催淚彈要點防都未知，就上前線
頭先同佢地溝通 基本英文加普通話或廣東話，手語先講得明

台北都有舊區

我就鍾意萬華，貪佢有生活氣息
呢區有分南北
北面太商業化，就係港豬最熟悉嘅西門町一帶
我就鍾意南萬華，夠靜而且旁邊有個夜市冇太多遊客

心水清你應該知我講邊度

南亞大軍

敵人既敵人

有無可能講番香港現況比南亞朋友聽, 因為都好影響佢地既生活~

如果真CONNECT 到, 可加大勇武既人力, 而且戰鬥力大大加強

學法文咩玩法

我屬意住東區 好撚多靚女

雄哥吹雞

估唔到連南亞人都we connect埋

支持南亞幫

阻你融入香港社會

睇嚟玩過前線嘅南亞人唔多
呢樣麻煩

兩班都狗

密碼整合（更新22:36）

南昌站方向

富昌邨富萊 7321
富昌邨富誠 2238
富昌邨富悅 9218
富昌邨富凱 6063 近英華
富昌邨富韻 2327 最近深水
富昌邨富盈 9347

榮昌邨榮俊樓 3927
榮昌邨榮傑樓 7856

+++

麗安邨麗平樓 1789
麗安邨麗正樓 2368
麗安邨麗榮樓 8863 狗屋後面

怡靖苑閒靜閣 R2816

麗閣邨麗荷樓 3680
麗閣邨麗葵樓 2567
麗閣邨麗菊樓 4759
麗閣邨麗蘿樓 5396

怡閣苑怡欣閣 4372

白田 昌田樓 2018
白田 太田樓 8823
白田 麗田樓 2882

福日樓 6530
福月樓 8216

李鄭屋 和平樓 7321
李鄭屋 仁愛樓 5630
李鄭屋 禮讓樓 3890
李鄭屋 廉潔樓 6820
李鄭屋 孝慈樓 3811
李鄭屋 道德樓 3590

元洲元樂 8966
元洲元智 5283

蘇屋邨 牡丹樓 3309
蘇屋邨杜鵑樓 R3927

新輝大廈 R3721
鴨寮街174號唐樓 2326
嘉頓隔離 23座 3805
石硤尾邨美益樓 9832
元州元盛 4526

岩岩係北角有兩位南亞裔既兄弟一聽到前面有白衫打人跑得仲快過華裔去前面 大家都係香港人

對南亞改觀

東區，好似係新區
冇估錯應該係101嗰邊
我就麻麻地，不過如果有山行我會上去影日落

呢樣係我香港養成
之前先一條友喺獅子山影夜景

密碼整合（更新22:36）

南昌站方向

富昌邨富萊 7321
富昌邨富誠 2238
富昌邨富悅 9218
富昌邨富凱 6063 近英華
富昌邨富韻 2327 最近深水
富昌邨富盈 9347

榮昌邨榮俊樓 3927
榮昌邨榮傑樓 7856

+++

麗安邨麗平樓 1789
麗安邨麗正樓 2368
麗安邨麗榮樓 8863 狗屋後面
麗安邨麗廉樓 3328

怡靖苑閒靜閣 R2816

麗閣邨麗荷樓 3680
麗閣邨麗葵樓 2567
麗閣邨麗菊樓 4759
麗閣邨麗蘿樓 5396

怡閣苑怡欣閣 4372

白田 昌田樓 2018
白田 太田樓 8823
白田 麗田樓 2882

福日樓 6530
福月樓 8216

李鄭屋 和平樓 7321
李鄭屋 仁愛樓 5630
李鄭屋 禮讓樓 3890
李鄭屋 廉潔樓 6820
李鄭屋 孝慈樓 3811
李鄭屋 道德樓 3590

元洲元樂 8966
元洲元智 5283

蘇屋邨 牡丹樓 3309
蘇屋邨杜鵑樓 R3927

新輝大廈 R3721
鴨寮街174號唐樓 2326
嘉頓隔離 23座 3805
石硤尾邨美益樓 9832
元州元盛 4526

蝻你老母
唔準咁話佢地

好文青

留意番 麗閣村既密碼禁數字之前要按密碼制（即係R)

但有人戇鳩鳩救犬

見到有條片南亞一家大細食曬催淚煙 嗰細路女隻眼好似有事

深水埗咩環境？

你試下日日狗查身份證
啲狗對香港人都粗聲粗氣,你估對南亞人會好?
仲有,唔好再用蝻,係南亞人

我地要connect 埋佢地

利君雅好似係第三四代
老豆老母識講中文情況就好唔同

我以前住深水埗唐樓鄰居係一家巴基斯坦人，算第二代識講幾句中文，有次幫佢地一件小事後（睇中文信）好熱情咁請我去佢地屋企開飯，溝通係有困難但誠意可嘉

黃大仙都見到有南亞手足full gear上陣

成兩個月點會唔知咩事

蝻乜撚嘢亞，南亞裔唔撚做得香港人啊？同啲種族主義嘅中國人有咩分別？

真, 岩岩起SPP前線眼見有一兩個南亞有幫手, 都有圍觀

佢地仲畫心意卡比我
雖然有啲細嘅同男仔好曳
但女仔真係好乖
一早做哂功課等我教數
因為主流學校同中中狗眼看人低嘅關係
佢地好多都入翻Islamic 或者國際
最後唔考中文考法文入大學
香港除左啲專收佢地嘅學校落力教佢地中文
其他嘅真係先入為主又排擠
根本無比機會佢地學好中文

結果上到大學我去好多啲學術活動
最多最踴躍都係南亞
個個都勁talk得同勁聰明爆四
有啲廣東話叻過我
反而啲nds一講英文就支吾以對咁

屌你係南唔係蝻

同埋呢個垃圾政府既荒謬少數族裔政策
完全唔理包括好多世世代代係香港住既南亞裔同少數族裔
呢D都完全係永久居民，絕對係香港人 (可能家族係香港耐過我地好多人)
根本完全唔會有出路

南亞we connect

好撚煩

張將軍終於出兵

以前外國讀書，冇咩朋友
亦冇拍拖，可以一條友去唔同城市影相

畢業之後成日去廣東d舊城打躉
因為識廣東話同少少潮州話
香港都會，不過d人唔多nice
學識左唔少廣東建築學同埋香港、廣府人嘅歷史

其實廣東人好慘，上幾代走難落晒香港
d建築好靚，但俾共產黨沒收
搞到流離失所，住木屋
有d成果，香港又俾強國覬覦

卒之到我地呢一代又要走
你話廣府人做錯d咩，係咪因為出左個孫中山?
要一代代走難，甚至廣東話都冇埋

呢d係南亞兄弟真香港民族

屌好似有個俾狗拉左

煩得過班「和理非」腥講人唔肯簽聯署？？？

咁唔好叫人蝻啦

We connect!!!!!
其實每次香港有起事上黎都有班南亞出心出力過班港豬

係香港手足，南咩亞，大家香港人

利君亞
其實好多少數族裔都好願意融合香港
講我哋嘅語言 寫繁體字
希望大家以後唔好用有色眼鏡睇佢哋

唉，呢班人其實好聰明
如果識埋中文
佢地一定勁過班nds

起碼有真材實料
根本班蝗只係有幾個臭錢嚟搶學位搶工作
冇料扮四條

佢地識中文，等同開眼咁樣

大撚把香港人都唔知咩事啦

尋日喺美孚發夢 見到好多南亞人幫手搬水派物資 呢啲先叫真香港人

見到ust撚想移民，其實我都好灰

有冇多啲南亞英勇抗狗嘅片可以睇下
發夢見到好多南亞都有幫手嗌口號:free hong kong

個時點同而家

冇錯，我覺得應該要多d義教團教佢地中文
因為警賊就係用呢招去招聘新血入去

Thx all

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

佢好靚，又正直
件金盈成陣雞味

南亞兄弟
我知我衰，以前都有少少睇唔起南亞人
但呢兩個月見到好多南亞人幫手
大家都係香港人

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

原來真係有人上前線

Push，btw荃灣有黑社會斬人，快去幫手，守護荃灣

我地一班人突然入ssp
南亞兄弟就問發生咩事
我地一講個敵人就即刻問我有冇口罩

其實識好多南亞／少數族裔既朋友係rapper／所謂既反叛青年／band仔
所以都幾撚憎政府，社會，差佬
特別佢地係被政府忽視，比差佬搞，比社會排斥既一群

點解好似同元朗南亞爭好遠咁

嘩，天時地利人和有晒

佢父母應該好proud of呢個女

仲要做左香港傳媒嘅權威

以後睇視點31佢就係生招牌

巿區同圍村嘅分別

咪叫人蝻啦
人地為香港出來架

發夢隔離個南亞兄弟話唔好驚 一齊打差佬

我唔識南亞人，我想知點解？
而且元朗班南亞人係有利益會幫黑社會，721就係咁講

你知既話，話我知點解？

蝗咪又係靠其他蝗拎source 做功課
考試死背囫圇吞棗
去外國瘋狂請槍
真係一齊做起野上黎即刻露哂底
真係有學識嘅都唔會黎啦
我見親都係落榜先黎比錢買學位

相反我識啲南亞就好熱愛研究國際時事
又主動同香港人做朋友學我地啲話
我exchange 其中一個最frd嘅都係印度女仔
我樓下有間印度時裝店個老闆勁好
成日見對面補習社學生等入門
就搬啲凳出黎比佢地坐

睇到人好治癒

佢地應該仇警好耐

南亞朋友會唔會驚中共將來會拉佢地入集中營同踼佢地出境番原來國家

因為班狗成日喺深水埗打佢哋蝦9佢哋
利申:以前中同自爆 知道之後即block 死黑警

好正

現場帶眼鏡啊SIR 熟口熟面

今日都見到幾個南亞裔幫手

痴撚線公司

[size=4]認同香港價值嘅，不論係本地人，大陸人，南亞人，白人定黑人，都係香港人！

反民主、反自由嘅，一律冇資格叫香港人[/size=6]

難怪silicon valley 咁多印度人入去做

其實我見d支那學生真係好唔掂
抄source考試出貓不再話下

連寫essay能力都唔夠
都唔明個IELTS 佢點過到
而且成日寫唔夠字數，我篇野，最多寫15k
最少要12k
我寫爆左，但d蝗10k都寫唔到
因為佢地讀書唔會教寫論文，只會教好多野
但死背又用唔著

Ching 做南亞文宣組
幫手connect其他南亞仔

啲細路唔係

屌呢個最後比同路人拉開咗，仲報警拉咗

依家叫勇武停，政府就會100%開始清算

傳俾D南亞人睇下黑警點對你地D同胞

爸爸

應該都係 以前中學都有南亞同學屌啲狗蝦佢地
利申:深水埗街坊

睇完呢part就會覺得南亞人好勁
仲帶起其他行家串777

啱先係觀塘撚狗有幾個南亞巴打用流利嘅廣東話屌鳩啲防暴狗，好撚正
屌多幾句即刻射煙，仲要對住冇gear嘅街坊射

又係前線南亞義士?

如果connect到依班真係不得了

真係成長環境問題
如果比夠resource同去除一啲奇怪制度/信仰
我信南亞可以好強

相反蝗有錢都係讀到一pat野咁
同蝗一組成日要幫佢地執屎
有啲我直情成篇刪撚哂自己寫過
啲字深但完全唔make sense
我仲要FYP一完present 就即晚due
話哂上海黎應該有資源學英文
我就信佢寫一半比我
我都比左point 佢寫但都係1999
幫佢搞完仲要執埋個網站interface 先交
好在我寫野快手
同南亞一組我反而輕鬆交完A埋

好撚簡單 因為人地同你一樣 係香港出世 係香港大 講廣東話 諗住係香港落地生根 唔想下一代活係中共壓逼之下 咪行出黎囉

蝻你老母，尊重d，南亞巴打 we connect

手足！！

蝻乜野呀
大家自己人,何必禁叫人

一向都對香港嘅南亞人有好感
宜家越來越鐘意

我識嘅蝗比較正路，

master我多數都一條友
所以冇咩機會同呢類人有太多交雜

但佢地最大問題都係公德心欠奉同埋太多小聰明

見識過有個印度裔同學，同佢好好傾
諗法相似，而家都仲keep住聯絡

d蝗多數讀master唔係擴闊視野
而係埋堆，方便返到去可以靠關係上位

不過唔好意思，嗰年我冇用呢個機會識香港或者支那人，連拖我都冇拍
結果大學同碩士都冇拍拖直到畢業

尊重，係南

咁樣蝦利君牙 ，全部已經歸邊

其實有好多土生土長既南亞手足都幫我地，起碼港豬和理非唔敢做既，佢地敢

班狗都蝦得南亞人耐

虎符大將軍張超雄

一條友有一條友好
唔想再遇豬隊友
佢地真係唔知腦裝乜野
只可以講上面洗腦洗得好成功

係啦佢地上位拉關係最叻
特別聽中資做野啲香港人講
無同鄉可以一世唔洗升

外國U拍拖又難過香港嘅感覺上
真係間間都充斥住蝗嘅圈子
香港人圈子都算相對地細
唔小心就拍著華人 之後原來佢奶共

Be realistic 所有人都為自己爭取利益㗎

其實根本就大部分都係正常人喺香港生活

只係例如一單老笠係陀地做
你就覺得係普通野
係南亞人做就強調人地種族標籤人地無個好人之嘛

和理非有咩問題，點解會被你標籤為乜撚嘢腥講人，用埋曬啲核突諧音字，搞到好似啲垃圾五毛鬧人黃屍咁，希望你唔好咁做啦。

你所講上述聯署嘅目的係為咗作為一個平台比大家公投，顯示民意，而呢個聯署嘅結果同其他作比較就係表達出大家仲未接受到升級住，呢個係你嘅結論，我都唔反對。

咁你嘅行動呢？

就係喺唔同嘅post裏面comment叫大家去vote，煲大條數？製造民意？少人vote就話人腥講人？

sorry，民意唔係咁爭取㗎，你所講嘅公投目的係表達現在大多數人睇法，然後作為參考數據，令文宣組可以諗方法去改變和理非市民心態慢慢升級，爭取更多同路人，而唔係重重覆覆叫人去vote，咁只係留喺個同温層裏面自欺欺人。

見你成日comment 「倒不如...」，而家我就建議你：與其繼續搞你嘅屌票公投，倒不如諗吓點樣實際啲做有效嘅文宣啦。

ps.支持你咁有心為運動，繼續努力。

佢地屋企入面都分左藍黃，同我地處境好似。下次同場見到上前嗲兩句啦。

真心南亞之中有好多都心水清
(另外再加埋平日私怨……)

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

仆街 咁就唔好叫人做蝻啦

咁多年默默耕耘，受盡連登仔誤會
外援

[有圖] [請起底] 荃灣藍衫持𠝹刀傷人，事後逃去無蹤

呢樣真

本身因為一d原因，好憎埋港豬蝗蟲堆
如果識左條女，要埋堆我會反感

尤其我份人好鍾意攝影，唔鍾意一大班人

所以碩士果陣有件蝗女鍾意，我都果斷放棄

知自己脾氣唔掂，文化上已經同港豬唔夾，蝗更加冇可能

但偏偏畢業之後，最早結婚係我

黑警死全家

其實佢哋好ok架，真係幾有義氣，好斯文，仲讀好多書，好識教仔女，之前出過post但比人屌到開花

以我有限所知，好多南亜人士係以前啹喀兵(尼泊爾人)或者警察(印度人)後代

我咁問係因為元朗721果班既影響

如果佢係咁諗，我都好恩惠

唔好意思，我會繼續標籤泛民仔女，因為「和理非」腥講人怕痛、怕犯法（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）
有效嘅文宣？叫「和理非」唔交稅才是自欺欺人，因為唔交稅係犯法架！

屌票、核突諧音字？爭取更多同路人？你睇睇以上聯署，證明泛民「和理非」腥講人好撚偽善，燒到埋身才投票！幾日前個聯署只係得2萬8幾咋，但而家就啱啱超過10萬簽名！投個就到期既聯署把撚咩？港共正苦「官商鄉黑警共」機器仲恐怖啦！！

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

班泛民「和理非」腥講人明唔明個問題唔止喺差狗到架？係連醫生、護士、法官都無品囉！唔通又整幾廿個聯署，逐個人、逐個機構禁止呀？？

今日都有見到南亞留散銀俾大家搭車走

要做啲咩，先可以令多啲南亞肯幫手對抗黑警同黑社會？

張超雄 完來用心良苦 對唔住

利君雅正到
好想瘋狂同佢講人話
金盈

琴日觀塘狗屋都有南亞幫手

大家都是香港人, 不用分那麼細

同左一齊嘅話真係喊三聲
真係寧缺勿濫
政治立場意識形態反映一個人良心同個人信念
緊要過搵幾銀翻咩工同就唔就手多又聲
你要多謝自己無亂揀定搵到好女仔行落去

多*

其實都係，之前返學識到個巴基斯坦女同學，果期開始選特首，佢會用佢僅認識嘅中文（中英夾雜咁）同我地一齊討論候選人嘅利弊。不過畢業後佢去咗澳洲，就好少聯絡佢。其實佢地都好聰明，有宗教果班思想正氣過好多香港人。

南亞都分好多族群
有啲假難民真係會收錢做野

exactly ，尤其知嗰件係高幹子弟
我份人最憎識到呢d人
所以畢業咁耐窮咁耐
但我happy

如果搵到外族最爽
尤其利君雅呢類，起碼係知識分子
同埋，個種會強左

當然我另一半都唔係漢族
而且反而係催我去台灣最厲害果個
但知我要去示威唔俾我去
怕我去前線

但d後生仔同南亞人為香港咁搏命
我就要袖手旁觀，真係對唔住自己d小朋友

正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

笑到肚痛

好多都係 香港土生土長大既 識講廣東話好大程度上都係一香港人只不過膚色種族唔同姐

推
黑警冚家剷

支那is everywhere
有啲外資見佢地買到ivy league 又高幹都會請

岩啊混血
咁唔上最前都得嘅
有好多時人數勝於一切
做個後循都好
尋日見到啲好似中二三小朋友都full gear出黎
好心痛
巴打如果你第時生仔記得移民

口乜撚野罩 個個都差唔多樣 班狗點認到

正名： 南亞手足

手足

因為蝻比我地更加深知活喺強權既無力

南亞義士

Respect南亞手足

真比班狗比佢地屌打

堅？

感謝，大家都係香港人
p.s.黑狗唔係啊

南亞
蝠建

好療癒

元朗嗰班又係南亞，呢班又係，點解可以差咁遠

蝻你老味！人地係南亞仔仔！
識玩嘅緊係將呢班人納為己用

睇人 不以顏色去分
蝗色似我 絕非我

唔好話納
大家都為自己有好將來
ＯＫ？

Ssp 南亞我諗只有小部分係壞人
發夢都有好多南亞係附近！
光復深水埗時 麻煩各位手足唔好搞佢地！
比個手指功佢！

我已經有兩個女

如果未結婚一定上前線

橫掂我前途就冇乜
因為冇人脈

我兩個女係少數民族混血
性格強勢好多

不過呢，我家族d女仔出左名女強人
但係我唔想佢地變烈女

上次遊行見個港女變到咁強勢
唉

諗起上次連儂牆

We connect
蝦bb

其實點呼最好 friend? Brother?

時勢造英雄
都無辦法控制
強勢有強勢好
我自己就唔鐘意日本妹個種唔識出聲反抗嘅個性
如果佢地認為岩嘅有需要嘅只可以比佢地出
最多你跟尾保護

喂喂喂，仲蝻？

My fd 南🤝

南亞係戰鬥民族黎

深水埗d狗不嬲見到蝻都調頭走

有冇諗過係我地比左個tag佢地,
樹大都有枯支, 唔係個個都係禁, 至少佢地打得又嚇得... 利君雅仲成日直線抽擊.

文宣唔係對香港人,係對佢地.

大家都係香港人
為香港好

你連台語都撈埋

打緊廢老？

南亞兄弟
今日唔反黑警更待何時？
It is time to fight back

屌你老母咩蝻？
人地南亞仔女一向義勇

而且佢地都係社會上被壓逼既一群
弱勢明白弱勢

發夢有幾次都見到有南亞人
今日係黃大仙都見到個，講純正廣東話，不停幫手

每個國家都有好人壞人，大家唔好再咁歧視

感謝每一個付出過嘅香港人

今日有南亞人偷物資

係平時班狗成日撚佢地

南亞大和解？

其實好多南亞人士都好好人同好有禮貌，只有一少部份係會聯群結黨去犯事

對手足友善 對對家勇武 感謝南亞手足

岩,每日150個落黎香港,不如比其他國家既人落黎

南亞兄弟第一個出手保護連儂牆。

南亞人士好勁揪！！

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

入黎睇一睇

Ust南亞仔

打地鼠

「長文」開post唔該唔好再用釣魚標題

唔知點解得幾粒字但想像到畫面
好warm

唔好再用個"蝻"字

南亞兄弟 we connect

呢張gif好撚治癒

今日係北角都見有班南亞手足幫拖

ok原來只係私怨撚
唔阻你

淨係識得不斷重覆自己打過嘅嘢
根本就冇睇我打乜
你繼續自high沉醉喺自己世界啦

各位手足 係時候要搓吓你個心

多謝咁多位南亞手足

係咪ust

笑咗

屌佢老母

係班死五毛成日分化

南亞好嘢！

向南亞手足致敬

真心 前日落銅鑼灣見到有南亞香港人

歡迎南亞裔香港人正式加入香港人行列
文有利君雅武有街坊

南亞裔都有香港人
j爆利君雅。好想俾佢瘋狂追問

佢哋唔係冇包伏㗎！！

We connected

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

唔肯融入既大陸西 vs 真本土香港人

你哋所謂「和理非」腥講人無膽做勇武派（連絕食都要輪流…），就鬧人「私怨撚」、「自high沉醉」？真可笑！

冇歧視過
不過唔知道佢地原來咁撐示威者

當日美孚快閃, 都有南亞街坊落嚟撐場, 幫手派口罩同水
Thanks 南亞手足, 大家都係香港人

我返工多南亞，有聲

我會叫佢地香港人

張將軍好勁
左膠之父

其實好多南亞人都幾好，上次十號風球完左有出黎幫手清理條街

不過有時去ssp呢啲地方都幾淆底
唔理咩囡，班阿叔一黎就hi baby

anyway，今次佢地又幾型
#we connect

有好多南亞手足拎左身分證啦
難民果堆好少係深水埗
多數係重慶果頭/大西北

數年沉寂，毫無建樹
準到呢

南亞仔根本係自由系既最強兵種

勿忘當初點解會成功
不分化 不割席 不歧視 不篤灰

和解？你地諗得太撚簡單！
你試下係女 夜媽媽行過！睇下你安唔安全番到去？
已經唔記得左2年前就係有個港女係後樓梯比南亞強姦中出左？！

佢地知道被人迫害既慘痛

都有好多南亞佬係土生土長，佢地都係好嬲香港咁
琴日都聽一個亞南佬同士多老闆傾，都係屌政府
我都係住深水埗

蝻❌
南亞手足⭕️

琴日成家南亞中左催淚彈, 3歲細路女喊到傻左

send比南亞谷做文宣

屌你老母 呢句真係笑到停唔到 一路笑一路reply 緊

有冇任何相關video可以俾我睇呀

原來張生儲兵係等今日

恭喜主君大敗回來

如果蝻加入戰圈真係會好好 J

ON9雖則話敵人既敵人係朋友姐 但你諗下班蝻平時係侯住強姦你條女 又賣白粉比d嚫仔 都咪話唔嘔心

土生土長講香港話果班南亞手足一路都好幫手

尊重啲，叫南亞手足

第一頁居然無超哥吹雞果張gif
失望

唔好再分南亞，香港人就香港人，手足就係手足。

佢地係北河街市附近有好多回收舖，將啲舊電器運返家鄉，近幾年佢地成日都阻街，同埋食環會聯同警方成日嚟清場。無生意做佢地咪當啲警察係犯人咁。如果大家有去開深水埗就知。

雄哥d 兵

咁香港人都有強姦犯
係咪全香港人都掛強姦犯呢個罪名？

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

我哋會唔會有文宣俾佢哋？

係，ssp 班南亞兄弟手足好撚勇猛

張將軍又立功了

經過琴日 我更加肯定張超雄當年係冇做錯到 佢肯定係早就預料到有呢一日

咁你仲開口埋口叫人蝻亞
請停止種族歧視

張超雄大將軍引入嘅神兵

如果你係住深水埗 我相信你會身同感受多啲 就唔會拎個咁既比喻

雄哥佈局多年

你要玩滑圾理論先嘅
根本你就係種族歧視

睇咗十幾次都唔夠喉
有冇慢速版

我都覺得係
上面果班又唔做得 淨係識吸血 吸完血仲要話返你轉頭
大把仲要上面有樓有地 有晒後路
反而好多南亞人士好多都從事體力勞動 跟車執倉
佢地知道唔努力就生存唔到 冇得退

Sorry 如果一個人南亞人係咁 我唔會對佢地族人有反感
但如果遇著好幾個係咁 我就唔會咁諗 都係身同感受你就會明白

重有個臭字

其實南亞人係自已國家都係受到壓迫 所以某程度上佢地都係會抗拒權力果邊
不過大部分既南亞狗都係仆街 為左錢可以出賣所有尊嚴道德

張超雄班手下

南亞手足比好多人更本地
琴日係北角有個南亞手足主動過黎問我食左飯未 warm撚到

𨩇

真心香港人

人地黎得都係嚮往香港既制度， 南亞豬一早留係鄉下撐獨裁者

共同敵人

南就南啦 蝻嘜嘢阿

想知啲南亞人點睇利君亞

Ust 南亞仔

我一個女仔試過自己住深水埗桂林街嗰啲劏房
每一晚返屋企都會好多南亞人
其實真係冇咩好驚
佢哋好多仲有禮貌過深水埗班廢老呀！

其實真係無講到咁誇張

咁一百五十個新移民幫手又可以叫做 《香港人》 ？

好多南亞係被迫離開，係香港落地生根見到個政府變成自己當年面對既一樣，好自然會反抗。

老鼠芬話要趕南亞難民嘛
Btw 蝗禍最撚嚴重

天生戰鬥民族，骨格精奇

呢舖真係大和解

如果佢有良知
肯融入香港 自食其力
咁點解唔係香港人？

佢地好波

夜晚佢地有時會打交，但街坊路過都會同佢地講打交唔好（利申大廈有幾家南亞人）但係佢地都話只係俾人挑釁先打我又撐佢地窩，先撩者賤

講真， 佢地做排隊黨都係搵飯食姐
到有危難時， 起碼佢地會幫手

雄哥被罵千日
今日終於平反

咁平時係街行過要幫襯下d芒果先得

如果香港人變左難民
走左去其他國家

會唔會支持獨裁政府？

啲廣東話粗口

尋晚本身我地去支援深水埗手足
班南亞佬本身就唔關事既
咁佢地好撚興夜晚係街圍爐9up飲酒賭錢
有幾個睇熱鬧中t gas嬲嬲豬 人就多喇
就派水搭棚拆欄杆

好撚正呀南亞兄弟

我83嗰日有同重慶嗰啲外籍人士溝通過
幾乎全部人都支持我地

今次真係有外援

仆街仔，人哋幫手仲叫人係蝻

往死裡打！

敵人既敵人就係朋友
但不能盡信

樓上話"阿李"稱呼

堅定流？
一陣老點係串佢比人打

成日阻住哂
想學返幾句叫佢借過
Excuse我又無反應、move p又無反應
都唔知講咩語

之前食環同狗成日針對性玩鳩佢地,之前長沙灣又拉咗個打廢老手足

有咩辦法可以同南亞人士connect? 會唔會有人識佢地, 可以做connection? 依家呢個時候我地需要各方既合作...

南亞人好多都人品唔差 做野認真

愈多幫手愈好!
贊成同南亞人士connect

南亞人士有好有唔好
琴晚有絲比個南亞仔跟咗成晚
要是但搵個人扮fd 個南亞仔先知難而退
始終深水埗比較複雜 女士小心為上

超雄大將軍都未聽過，好打極有限

尋日發夢見到有義士除低口罩南亞裔黎

係 佢地有佢地圍爐 我地有我地生活多

想知佢地有無當利君雅係女神

其實佢哋係幾好人㗎，只不過係佢哋好團結，所以啲人先咁驚

[blue]我識幾個南亞人都好nice 有個識廣東話，有兩三個淨係識英文，但平時都有講有笑

佢哋咕嚕咕嚕，啲消息就好快傳開去，好快有人幫手㗎喇

SSP D南亞有部分好好嫁
佢地都當香港係屋企

試吓經開重慶同深水埗同佢哋打吓招呼，吹吓水，咁好快就熟到

通常有鋪頭/有做嘢，開緊工嗰啲都有返啲錢同唔係無業遊民，只要肯同佢哋打個招呼/吹兩句，就會好好人

講真啦，佢哋都幾慘，人離鄉賤，平時狗又蝦佢哋，本地人又當佢哋廉價勞工同歧視佢哋，換轉係自己都頂唔順啦

咪咁話人啦

佢哋重男輕女好重

真，一定會講句Hello

南亞兄弟 報仇嘅機會嚟啦！811深水埗大遊行

全世界男人都一樣架啦

咕嚕咕嚕魔法陣

蝻你老母呀賤狗

琴日係深水埗，狗放tg 時，我當時係前中排位置，有個南亞手足跑上黎比左個黑超我，再講多一次係黑超
佢之後同我講 give you 手指指住d 煙 再講 gas gas
叫我戴黑超防tg ，雖然冇咩用，但果刻好撚感動
重點,佢連口罩都冇，著住拖鞋就跑上前線比副黑超我
希望，可以做好文宣，佢地知道要咩裝，要點做，或者有冇手足有興趣一齊試下點做？

夜晚有時十一二點去深水埗食野，
行過都見到佢地勁努力翻工做野。

如果而同一件事再發生，應該唔會再有人救狗

我公司地盤而家都好多南亞幫 佢哋做嘢有時重認真過香港人

蝻你老母人地係香港人

Sorry brother

整枝愛滋針比 popo

佢哋祖先當開差架 依家班警察算老幾

尋日喺地鐵站閘前，喺我側邊係咁“廢親““廢親“咁！

要叫啲死中囯國人做香港人？我條氣點都頂住！

生活在香港，都唔多唔少知道是非黑白

聽聞琴日金鐘Harcourt Rd 天橋 都有
但果個係中彈、包紮完繼續堅持留守前線
好多洋蔥

諗起佢哋係超雄將軍帶領下Wakanda 咁衝埋去就型啦，popo 都掉頭走

因為有人性～

就係哩副

我好似見到d好恐怖既野，大家千其唔好推

難講 目前香港都仲唔少左膠

琴日係天水圍嗌口號 都有南亞係現場

南亞青州兵

有冇圖

其實使咩要圖求證
根本南亞幫遍地開花 你如果尋日有出點都會見到

屌。。。咁都得

南亞好多向本國受壓迫
對極權國家好反感

真．香港人
#光復香港

連橫合縱

黑警 黑幫 福建幫
和理非 勇武 南亞兄弟

其實有份正當職業果d南亞人通常都無咩野，
有d仲幾nice,有問題果d係落黎香港撈偏果d

話說欽州街間咖喱屋好正，由細食到大

明明之前成日強姦非禮劈友
今次係幫咗 但唔係對等 只係補償

南亞友會變成犯罪份子
根本原因咪就係政府乜都唔理
只理討好支共，西環，建制，五星旗，支國慶 etc

蠻兵？

[公投]我宣布8月6號連登仔大獲全勝!開始另一階段行動!

屌你老母 你見咁耐都係得3萬人就知冇人想再簽啊 收皮啦好撚肉酸啊

咁公道講香港都好多呢d人喇

轉口風轉得咁快 唔係唔贊得 但唔可以忘記佢哋做過啲咩 受害者點諗 咁多人多謝自己嘅敵人

Weconnect

on9仔 警黑就一家親啦

屌呢個真

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

香港食屎黑警搵黑社會幫手？

咁我哋香港市民就要搵南亞裔人士幫下手啦

Fair?

我識講南亞口音廣東話(唔知點解好易學)

[形象工程] 我地需要強化抗爭者正義嘅形象

Popo

哦sor

今日夏愨道天橋上面個南亞佬搞喊我

3隻狗係咁講中文 南亞佬根本唔撚明

頭先好似有個南亞撞狗屋鐵閘

現在有共同敵人(中共), 就要一齊合作
最多事成之後再清算佢地

就好似二戰時, 有納粹德國係到, 美國/蘇聯都要結盟合作
打嬴納粹德國之後, 美國蘇聯再冷戰

南亞bro

成日話連登仔同邊個邊個大和解
仆你個街明明係我地以前成日得罪人，人地都未話原諒我地

利君雅 文職 以南亞人嚟講真係好少見

南亞成功反盤

睇一次 笑一次 好治療

好多南亞手足都有份幫手
發夢見到幾次遊行重慶大廈附近佢哋輪住搬水出嚟

為香港出一分力既無論係咩膚色，都係真正既香港人

好多南亞真係土生土長 以香港人為榮

加油

記得年初深水埗南亞黑幫打交
班警犬唔敢行近嗎？
手足得閒經過深水埗對d南亞朋友友善d
人地有事先會幫拖架嘛

真，係深水埗土生土長，十幾廿年前啲廢老廢中見係女性行過就抽水，不分美醜年齡，偷拍、非禮都好常見。
依家成日見南亞籍香港人係深水埗、尖沙咀等街上聚集，啲男人係好主動同女性搭話，行過會叫人靚女、講早晨，但身體上保持住距離，係可以接受；女人會睇住班細路，基本上同華裔港人冇乜分別。

利申：長相平凡

香港警犬對南亞手足係完全無用 個個pc真係廢撚到

係呀，係手足呀

南亞bro
Connect

有社工定老師講過
南亞人如果有人肯接納肯教會好認真咁學
特別係女仔

二百萬+1果次 我係東涌出去遊行
都有南亞手足係港鐵站派水
最重要係 佢係用廣東話同我講 “今日我地做義工”

圍新城廣市場都有南亞人幫手

因為利君雅

其實他們都想努力工作 但很少人給機會他們 , 做uber 見到就取消 怕佢唔識路 又有人帶有色眼鏡 如果比機會他們多為社會出一分力 推利君雅為女神吧。